# เหตุเกิดที่มาเลเซียคนขับแท็กซี่กว่าคนทำร้ายคนขับและผู้โดยสารUber #
เมื่อวันจันทร์มิถุนายนที่ผ่านมาเกิดเหตุการณ์คนขับรถแท็กซี่ในมาเลเซียกว่าคนเข้าทำร้ายรถคันหนึ่งทันทีที่รับผู้โดยสารชาวอิหร่านสองคนจากสถานีโดยผู้โดยสารทั้งสองถูกลากลงจากรถและหนึ่งในกลุ่มโจมตีนำหินทุ่มใส่กระจกรถแตกลูกค้าทั้งสองคนถูกนำตัวไปรักษาที่โรงพยาบาล
เจ้าหน้าที่ตำรวจระบุว่าเมื่อเหยื่อสามารถระบุตัวผู้ต้องสงสัยได้ตำรวจจะสอบสวนทันทีและไม่ปล่อยให้ผู้ที่เกี่ยวข้องลอยนวลอีกทั้งเตือนคนขับแทกซี่อื่นที่จะใช้ความรุนแรงว่าจะต้องถูกลงโทษตามกฎหมายด้วยเช่นกันที่มา
Uber KL Sentral Free Malaysia Today 